想問下杜文澤個收費台D內容點？

如題

未課 想問下課左嘅覺得裏面啲內容點？

P1shh

講獨份子

有冇課左ge人可以講兩句

好睇過roarship?

咩嚟......冇聽過

bomba

有秋生睇